係咪即係以前嘅不吃不可

特登響台灣帶返黎。